【一人一個】諗定818遊行如果被記者訪問要講咩！我唔想生活係一個_xxxx_嘅社會

【一人一個】
諗定818遊行如果被記者訪問要講咩！
我唔想生活係一個_xxxx_嘅社會
我唔想生活係一個【警黑合作、欺壓市民】嘅社會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！